Polo男偷拍裙低春遭截停 途人：返去影你亞媽啦

銅鑼灣周四（5日）發生一宗女子被偷拍裙底的案件，一名女子行樓梯時被後方的男子用袋藏攝錄機偷拍，幸得見義勇為的熱心市民及時截停，有路經現場的市民不齒其偷拍行為，上前喝斥：「你咁鍾意影，返去影你亞媽呀嘛」。

一定係連燈仔

手足

講笑，係痴線的連登仔

條裙咁長點影？

咁文雅？

返去影你老母個死臭黑牛肺爛閪啦

Balltoy 伙記

佢老母有無咁後生嫩滑先 係又唔拘呀

求link

已封鎖會員 - 波台唔係台

條友又知佢阿媽係影得過?

俾佢影個條女心諗

出少句聲喇仆街 搵我同佢老母比

比人po上黎應該好快會刪

而家就咁勇武

一個就酥皮 一個就冰皮

呢班熱心男市民，返到屋企咪對住其他網友分享既偷拍相打飛機

真 屌佢老母
無影樣咪算，一齊冷手打個熱飛機咪幾好

其實裙底相又冇樣又冇body 分分鐘影林鄭出到黎都係同一個畫面 到底有咩好影

睇錯popo

收皮啦
冇份影就覺得自己冇問題？
你睇同share都係加害者
唔好以為自己唔影就可以逃避道德責任

同係7仔偷野一樣 享受過程>結果

邊位user

有種窺探人地內心既感覺，好似有啲睇落外表文青 點知原來著t back咁既反差感

真 有啲直頭冇著底底 勁仁

竟然block漏一件冚家剷

收皮啦

人地講緊裙底呀腳咩姐死變態佬

仆街，我有件一模一樣polo shirt

現實世界嘅連登仔

又一位巴打壯烈犧牲

屌你老母垃圾賤種
你下世做女人俾人偷拍啦

咁耐都冇潮文

幫手做英雄果班就係平日上網睇相果班
做人真係好矛盾

onl9
你又知佢無影佢老母

條正義撚返到屋企咪又係咁j

條撚樣衰左就衰左囉
個路人係到懶正義,鍾意影點解就要去影自己老母,咩邏輯 ON99
平時有流出,偷拍一樣禁去睇
我唔撚信佢咁正人君子呀

link pls

平底鞋長腿真係好正

所以比人拉左

究竟有冇諗過呢班女仔嘅感受。。。好地地出個街返個工都比人影自己腳send 去啲咸谷滿足你地所謂冇份影嘅人 係咪睇av 上腦呀 呢啲女仔係平凡人一個呀 唔係女model av女優呀 唔係可以比你隨便影完擺上網任人睇 ..你呢啲人究竟要幾時先明 成日覺得自己大條道理 屌

33歲女事主對腳

吹咩屌你老母唔望得咪撚出街啦臭閪

點解唔係你唔好撚出街望人？
你係覺得呢件事係啱嘅話
你就唔使叫偷拍啦
你應該大大方方同人講，hello小姐 我想望你裙底
咁正義又偷偷摸摸睇 又驚俾人知？

香港人真係多事

啲傻仔以為咁樣條女會好冧
點知條女眼尾都唔望下佢地
好心啦 唔好再為啲女人做埋啲on9野啦 冇回報㗎

黃子華

有人影我緊係睇埋一份

弱智仔 咩叫唔好撚？
粗口都未識講就想扮大支野

睇錯ｐｏｐｏ男

你識講粗口一定你啱

我中意睇你吹能漲？

解釋咗咩係唔好撚未呀柒碌？
屌你老母仲串柒柒咁嘅死閪樣

其實佢地咩感受係咪重點

有人覺得被冒犯

但都有人覺得自豪喎

收皮啦
你敢話你咁耐以嚟冇上網Search/Share過走光靚腳J圖？
果啲唔係偷拍喺咩？
咁撚叻你咪去舉報偷拍果啲人囉
淨係喺網上做道德撚冇用㗎屌你老母

好似唔掂喎

佢哋會話著得黑絲/短裙/唔夠長既裙就預咗成班可憐蟲

我冇你咁撚核突
我見到人地偷拍一定會出聲屌+報警
唔似得你助長啲咁既垃圾社會風氣
搞到啲女人出街都唔敢着短裙

中年臭雞淫腳係粗啲㗎喇

陳永仁

偷拍圖有乜撚嘢好睇
鍾意偷拍/睇偷拍圖個啲係咪有精神病
去睇醫生啦on99

你覺得人地會自豪咪試下行過去同人講
小姐我想影你裙底擺上網呀，可以嘛
唔洗遮遮掩掩啦

唔敢著？真係唔撚覺喎
好似仲好enjoy有人跟有人影咁喎

邊撚個會覺得自豪
舉例黎講下

淫西

痴線 有人覺得被冒犯已經夠晒理由唔好偷拍 仲講咩自唔自豪 你又唔係問過個女仔覺得點先send 出去 即係有人自豪所以就可以亂影其他女仔？以偏概全 覺得有人自豪所以冇所謂 咁樣？

連登仔一見到偷拍就會求圖求link求入group
呢個只係一個大膽d既連登仔

同連登仔講呢啲真係曬氣
分分鐘啲非禮案強姦案被告都係連登仔
佢地覺得咁做好合理好應該
咁希望佢地條女/將來個女唔會俾人搞、千祈咪撚報警

波台手畜

社會垃圾，同黑警同lv

自己着到咁淫賤就要預呢個風險啦
就好似D人影泳衣相但又唔俾人拎黎J咁

連登成人版認人

收皮啦，咁多狗做埋呢啲衰野唔講，係要講連登仔，你有證據咁指控都話，乜都冇就9up，而家踩連登好威咩，逢親有呢啲post都一定見到你呢班自以為好好笑既9uper，先係連登沉淪既原因

唔好係度偷換概念你話有份睇冇份影一樣咁衰我講緊呢點啫想問下係咪少碌鳩就會少埋忽腦

收皮啦
冇份影就覺得自己冇問題？
你無制止同跟進都係加害者
唔好以為自己唔影就可以逃避道德責任

成班佬狗衝 英雄救美 好型

香港真係好多變態毒撚

抗爭唔見佢咁出力㩒藍絲

哦 你又知人地冇？

Lm

仲要著淺藍色衫

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

起曬綱做咩
好撚大壓力喎你

佢自己腦補出黎
毒撚少出街

我發覺呢個po d女人都好大壓力

搞到香港咁k型
啲女寧舍臭串

咪就係 班臭雞仲話呢啲叫健康性感
明明行個山都可以淨係著條t back
食柒啦淫就淫啦

咩撚嘢弱智cm嚟

你同N號房班仆街無乜分別

cls 毒撚真恐怖

連登仔唔知咩叫consent

班on9真係見識少未開發
有啲女著短裙搏俾人影搏俾人非禮其實係做緊任
佢有個綠主喺後面睇住
點知就俾班多撚事嘅傻仔搞亂檔

傻仔傳心師

老實講
就算個女仔著短裙預左有人望到對腳
你咪就咁望囉
但人地無預左比你望埋裙底、影低返屋企留念、什至對住黎打j

啱呀！如果係踩兒登仔就唔同講法

影泳衣相嗰d 女仔如果唔鐘意人j 嘅話可以較返private 防止人攞佢相黎j 佢自己擺自己上網仲要開比全世界 又點同啲街上面無辜嘅女仔？ 佢地連比人問下影唔影得/擺唔擺得上網嘅機會都冇喎 前者有晒選擇權但後者冇 直頭好似你地想點就點咁擺佈一個路人女仔

仲有咩著得淫就預咗？ 呢度係文明社會 首先個個人都有自由著自己想著嘅野 不分男女 加上天時暑熱男人可以著件背心著短牛 咁女仔又唔可以？無論係因為靚定因為熱先咁著 都唔係你不經同意下影人兼send 上望嘅原因。

唔知點解香港真係寧舍多狗公

中女都影係心理病

push

想像到把聲

吊 而加既連登咁正氣既 又多左女人玩

着到咁淫就要預左有俾人偷拍既風險
我想問我講個句有咩問題先？

出街無閂門窗都要預有人入屋偷野既風險啦

蘋果del左段片

理性討論，啲女着得咁出街，先唔好講預唔預比人睇，其他人都有自由睇，而影相都係個人自由，如果唔係影裙底違德個點係邊？

又係休班狗

夏之沙龍

狗：冇事

有需要不如去叫雞啦，任你影都得啦。

屌你老母 我入去個TG GROUP係搜集證據交比警方
咁又係加害者呀?

裙底春？
偽娘
gay

佢哋係正常人就唔會偷拍啦

但點解我唔覺得正
我完全唔明呢啲偷拍有咩好J

啱 淨係識講啲根本唔關事嘅原因

上Twitter大把呢啲
毒撚未見過大場面

同意
同兒登仔講呢啲同囻叫藍絲轉黃一樣 都係晒氣
韓國N號房嗰陣一係正義凜然
一係就自曝有入港版N號房嘅偷拍group
去到gay佬偷拍對住男人淫笑 兒登仔又不滿喇喎 就鬧死gay佬變態 得佢哋可以 人哋做返同樣嘅嘢就唔得雙重標準到
自己精蟲上腦 得
蝗仔周街大小便 唔得
我以為得畜生先控制唔到自己生物本能

可能係叫佢捐返入佢老母個Loan 道影.....

會唔會發生，同咁樣做岩唔岩，係兩個概念黎

任何人都有風險遇到罪犯
唔代表所有人都要預左一出門口就比人搶錢啦係咪
唔可以咁樣合理化犯罪行為

咁你帶錢出街就預左比人偷架啦？
咁係咪個賊就無錯？

你唔好撚on9啦, d女知你對佢張相打 j 潮吹都黎唔切啦

個點就在於受害人既consent同感受
正如法例黎講你既行為令當事人覺得唔舒服，已經構成騷擾

重點唔係你覺得自己有自由去做啲咩
而係你做既野有幾影響其他人

save hk 同袍

唉～40年嚟從來冇人影我，只有我自拍放上網質人睇然後俾人鬧話我蓄意傷害他人眼睛。。。

不如咁講啦
你著褲出街都可以畀人睇，人地望到你係正常㗎。
但有人望實你條撚
然後影你條撚個位置，你覺得係咪佢變態先

人係可以判斷到道德問題架喎

乜9預左一出門就比人搶錢？帶錢出街預左俾人搶。。。

你諗諗再答啦好嗎，答得好肉酸

你講兩個概念我一開始就認同呀，你捉到佢咪報驚拉佢囉，但你着到咁淫就要預有呢個風險都係無錯

用 影普通相 同 影人地私密地方 黎比

如果係腳又覺得無乜嘢，姐係女仔着短裙出街係預咗其他人唔可以睇佢對腳？不思不得其解大家討論吓啫

即係影腳無問題？

講緊裙底梳

上面好多相都係影腳ja wor 裙底都未算，咁又當私密處？

駁唔到就捉字蝨偷拍撚真係冇乜腦

上面以為講緊裙底梳. 影腳既話我認為得到當事人同意咪唔算違德

點樣分係影腳定影襪
仲有女士條底褲唔小心攝入鏡 係咪DELETE佢就得

啱呀 應該隨時隨地要俾埋全街男人屌啦
唔屌得咪撚出街啦臭西
你老母都係咁做先有你既出現
我明ching點解咁嬲

仲要係波台狗添

所以依家咪屌緊啲人應該要有自制能力囉 on9

咁得到當事人同意影裙底都唔違德添我唔明個位係女人着短裙出嚟，啫係正常人睇到係無問題啦，咁點解影又咁大反應？

你話著短裙預左比人影
我問你同理，咁係咪帶錢出街就要預左比人搶

會唔會要諗清楚再答果個係你

poly真係多變態佬 又野戰又搞基又偷拍

係

裙底係私密位置

理論上, 影人並唔算係唔道德,
有時相機發燒友出去影相都會有人入鏡啦
天氣新聞附圖有時都特登影女

至於影腳, 就好視乎你點影, 如果一張相既構圖就係想影腳, 導致當事人感到唔舒服, 就有問題
但如果你構圖係影成個人 / 成個環境, 無利用拍攝手法令人去聚焦係腳, 咁咪可以接受.
但無論如何, 如果當時人都覺得唔舒服, 你都係要刪除.

根本同呢班人雞同鴨講

你D錢突左半張出黎先係預左有俾人偷既風險
取易不取難實揀你落手
偷拍一樣道理 你條裙咁短有得揀就最易入手個個

拎出街預左俾人搶錢黎比 都On99

之前有個post影完人同人講問有無打底單野 好似都無人理

連登多咗咁多女人玩嘅

香港咩人都有 仲有唔少支那人落黎添 你屌得邊個

最緊要D女仔識保護自己囉

我覺得係如果你睇既時間唔長，而冇做咩奇怪事，女人都唔會太上心，但如果你睇緊既時候做奇怪野eg 摸J / 騷擾行為 咁就當然會有大反應， 而女人比人影相，唔會知個人影黎做咩野，隨時拎番去印出黎J 又放上網又盛，所以會比你影完唔知會發生咩事，冇安全感令到女人對比人影相咁反感 我覺得姐

做乜用雞黎比喻自己

大媽都影
咁重口味

好撚好笑咩波台畜

好大癮

點解用呢個比喻就係on9？
不如解釋下，好想向你學習

取易不取難，所以你製造風險比個罪犯就係你錯？

照你咁講，出街時啲錢袋得好好地
如果都比賊偷，係個賊錯

但如果你響atm禁完錢，未擺落銀包
個賊一手搶完跑走，就係你錯？

希望唔會問得太複雜你process到

咁係社會你着得咩出街就要接受大眾目光㗎啦問係咩唔通你話好熱一絲不掛唔明預咗比人睇係咩邏輯？

其實就咁睇下真係無問題
但唔好睇到係會令啲女仔唔舒服囉
譬如你追住九條街黎睇咁人地有權報警

發覺你好鍾意張人地D例子放大到極端黎講，其實咁極端無咩好討論

變左求link post

同情地理解, 佢無話係當事人錯. 只係相關風險會高左.

連登仔變得愈來愈有道德

其實阿媽佢都有影

😅極端化件事以為自己好有道理好駁得真係好尷尬...😅

唔好意思唔是很想同傻鳩講野😅blocked🙏

其實唔係我特登將例子放大
係一個罪行本身就有好多個level

有人問望下得唔得
咁你點望？望幾耐？幾近距離望？
唔可能一句 望=岩/唔岩 就講完

咁我認同
純粹唔想啲細路睇完啲道德觀念扭曲晒
blame the victim而唔係知道做呢樣野本身係唔岩

當我上連登太認真

點為之望到唔舒服？直到個女仔出聲為止？個女仔可能唔舒服但又唔敢出聲呢

有女仔俾人望一秒就唔舒服 有D可能十秒，咁又點計？

呢D只可以拎有無犯法黎講 有就係有 無就係無

你問果啲咪就係上庭會討論既問題囉
得閒睇下性騷擾啲案例既判詞你就明

係咪所有令人覺得唔舒服嘅行為都唔容許？
如果唔係 咁又係咩決定有啲可⼳我容許
而有啲又不被容許？

呢位師兄解釋得幾好

咁如果着得曝露呢？